強烈呼籲所有有去過金鐘/中環既市民自首

既然畀人打到爆缸就畀人告暴動罪

琴日所有有去過金鐘/中環既都應該犯暴動罪。

強烈要求大家自首，要求警方開file、睇片、搵gps…徹查！！

消息稱，警方就昨日金鐘示威事件，分別於伊利沙伯醫院及廣華醫院拘捕4名求診的男子，涉暴動罪。據悉，3名男子於昨晚在廣華醫院被拘捕，當中包括女拔通識科姓楊的教師及一名城大學生，另外一人於廣華醫院被拘捕。除楊男仍然留醫，另外3名男子已出院被帶往油麻地警署扣查。

「我們都是暴徒、我們都有暴動罪」

屌你老母
知唔知旺角初一仲拉緊人？
你以為佢唔敢拉呀？

只要去過金鐘中環就有嫌疑！唔理你係咪去唱聖詩！

on9，你以為港共係英國政府呀。真係拉鳩晒你地都得 仲主動比資料班狗

拉！支持拉！記住拉晒金鐘中環所有人！個個都暴動！

自首唔係問題

班狗係咪一齊？

唔好推 由鳩佢沉
同埋屌你老母

底都唔洗起 唔洗覆

如果現身過金鐘就告你既話！應該揚威國際，去到德國柏林

警察出post ??

on9

真心膠？

尋日去中環番工又要自首啊？

原來狗大陸識出post

秋官答你

要，我們都是暴徒。我們都要警方開file徹查

事件引發莫斯科民眾不滿，一眾記者持續在莫斯科警察總部外示威；莫斯科3大私營報章《導報》（Vedomosti）、《生意人報》（Kommersant）和《RBK》周一均以頭版宣示立場，表明「我們都是戈盧諾夫」；近2.5萬民眾在Facebook表明將於周三上街抗議，聲援戈盧諾夫。

千祈唔好送上門咁on9
做乜要由本身無罪攪到自己隨時俾人秋後算帳？

煩9警察 好多方法既

咪撚on9

如果香港變成你無罪都告到你既話，你避得一時避唔到一世。你地今日恐懼，以後都做中國人啦

我想問依家仲有咩車可以去到比物資，買咗好多嘢

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport